做Leader不被信服可以點做?

自己檢討一下點解人地唔服你！做得Leader一定要每件事做多人一步！俾個榜樣佢地睇

真正嘅leader唔會需要上連登開po問⋯⋯

重有呢個位就係磨練你對人對事嘅重要一環

講野要有牙力

檢討緊thanks 做好自己先

何謂有牙力?

講多D有說服力嘅point
聲線要大聲

無計㗎喎 香港好多廢柴
我最近做功課做得好都feel到有啲比人排緊
做好本份 睇下佢哋啱做邊part 妥善分工 但你預咗早啲叫佢哋做完睇下可能要執手尾
我之前讀書做leader project有8成我自己做出嚟

嗯 明白 感謝

各自做囉咁 分埋都唔撚滿意 搞掂呢個同佢哋劃清界線

用能力帶領人 用能力講野 可見樓主比人推去做？

Go Alpha